#FreedomHK 眾籌團隊最新資訊發表

#FreedomHK 眾籌團隊能夠得到所有朋友和國際領導人的支持感到非常鼓舞及感恩。早在＃G20 峰會舉行之前，德國聯邦議會人權委員會成員已於27/6發表了一項聲明，敦促總理默克爾為維護香港的自治權去發言並再次表明人權是普世價值，放諸四海皆適用。他們呼籲香港政府正式撤回修訂逃犯條例草案，並立即收回對被捕示威者的嚴厲指控。 此外，他們亦譴責警察對示威者和記者的暴力行為，並要求香港必須成立獨立機構，對警察暴力進行全面的公開調查。
#antiELAB @MargareteBause

#FreedomHK is encouraged and thankful to have received support from all of you AND international leaders. On 27 June, cross-party members of the Human Rights Committee of the German Federal Parliament issued a statement to urge Chancellor Merkel to speak for Hong Kong’s autonomy when meeting Chinese President Xi Jinping at #G20 in order to make it clear once again that human rights are universally valid. They demand the Hong Kong Government to withdraw the Extradition Bill immediately and to drop all charges on the arrested protestors. They also condemn the Hong Kong Police for the use of excessive force against protestors and journalists, and demand an independent public investigation on police violence. #antiELAB @MargareteBause

原版聲明連結（德英對照）：
Link to original statement (German/English):

very good

推